新手自學結他

想自學結他 自彈自唱咁
魚絲結他彈流行歌o唔ok
同埋用手機app調音好唔好

真心求解答

手機app調音都幾好用

自彈自唱多數用鋼絲(民謠)
古典都得，不過少d，人人風格唔同
利申新手

自彈自唱都有兩種，一種掃chord就簡單d
另一種係指彈就型到pk，溝女一流！但係好難

留名學野

結他自學基本唔算太困難，網上都好多教材
介紹你去小學雞結他網，我時不時都上去睇教學
但首先要注意指法同姿勢
魚絲可以彈到好多流行曲，又易按
App既調音唔會太差

魚絲結他彈到咁就好 係驚會唔岩音？

想自學掃chord 上網睇都好多教學

搵個老師教你啦

利申：教結他

咩叫唔岩音

首歌聽落個感覺唔係會唔同咩

魚絲彈流行有陣時會唔夾，但又係易學啲嘅

緊係睇鋼絲啦... 古典彈唱pop 好難聽

但睇好多ＣＯＶＥＲ都係魚絲

貼出黎睇過

睇你彈咩 但通常鋼絲好聽啲

咩魚絲好彈啲
其實指板闊咁多仲難彈
忍下少少痛好過

如果手大其實唔係好闊

in 魚絲we trust

魚咩鬼絲，尼龍線呀

樓主絲打 女仔通常手細
well小妹我都係🤗

一返到學校彈魚絲結他就頂唔順
利申：玩開鋼絲

即係鋼絲會夾啲